政府對伊朗發出紅色外遊警示！

早就要啦 成機烏克蘭客機死埋先發

我覺得支那危險d
仲要春運開始

武漢仲未有

依家先發

武漢呢???

依家先發？

戇鳩 唔好向埋美國發

武漢要出黑色tim啦

幾時發埋比自己呀 撚樣政府
返大陸都唔指紅色啦
黑色tim啦
一返去就比人無理捉入監獄

係咪話終蝗人入伊朗免簽證？

咁先紅色 CLS

唔好再遲d

日本英國法國都黃色警示

唔好意思借少少位

🎉 1.11全城連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」

Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區

@Lennonovazed_channel
———————————————
111連儂日To Do List
-自備文宣及張貼工具(少量)
-時刻警覺，勿俾狗咬
-Be water，隨時全身而退
-為街坊打氣
-幫手印貼紙派俾手足
-寫Memo 抒發心中所感所想

Remark:
-歡迎喺恆常你農場範圍以外嘅地方張貼 實行遍地連儂開花

過咗成日都知99%打唔成杖，你個政府唔好再遲啲先發

咁武漢呢

駛q咩
日日都係紅色警示🇨🇳

發果個呢幾日訓左？岩岩先醒
人地都打完咁濟

牙爽會唔會嬲嬲豬架

多撚餘
好出奇？！